[籃波丁丁] 我定Trae Young拎ROY

撐我
撐young

無人理新仔

差成條街喎

all star前係
之後去到最近吹楊都好似上曬身咁
真心越打越好 跌曬眼鏡

不過ROY一定係我牛D77

Ben Simmons？

All star後吹楊好似食左春藥

MIP 一定係Dlo

double roty la

唔通吹羊真係新咖哩